929被捕手足聽日提堂，急要片！

代fd post

急！！請廣傳！
想問有無人有呢個時間既相同片🙏
地點： *金鐘夏慤道*
日期： *9月29日星期日*
時間： *四點至五點半*
有手足被拉，聽日上庭，急需！🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
有既麻煩 Tg:wltfonj

Tui

比告點會需要影片？

唔好推
俾人告邊洗自己拎片?
即BLOCK疑似黑狗樓主

又黎？？講左幾多十萬次
現階段舉證責任在控方

拉

提堂點會要片呀黑警

推

提堂連take plea都未到

不推文

要片做咩sir

追蹤左你

提堂一般唔需要片
仲要第一堂

Please use the Report function

點解提堂需要片？

但我個fd打黎話聽日上庭要證據
利申真係唔係狗

幫巴打推，呢個巴打我賭Jer佢唔喺狗

雖然呢位巴打現實真係似狗
但我jj插tear gas保證佢唔係狗

比人告要自己攞片？

不推文回覆

好難唔令人懷疑你要片用途係咩.......
如果你係狗
你要咗條片，裏面影到其他兄弟
就可以捉埋佢哋告暴動？

同埋WHATAPPS可以造假先唔講
你個4:00-5:30影晒去證明一個人冇DID STH BAD都好難成立
除非你個半鐘唔停咁影到被告唔停

上面講咗，舉證係狗做嘅，要證明被告DID STH BAD，
係佢哋負責證明，唔係我哋搵片

請保障其他義士

片最好都係唔好問陌生人攞啦
點知會唔會對你朋友有利但對其他手足不利